屠姐上錯身

無人睇?

桃姐?

戲院職員讀"逃"

幾好睇

成人都係女殺男，咪又係個男既留手，女先可以反殺

男主做得好好 扮女果part

有無人知後面party首歌咩名

仲要3個女人先反殺到一個男人不過好似講到個男人係特別大力
見到家姐慢慢入子彈真係笑撚左

入場睇vince

幾正

睇個名都唔想睇

殺男人戲，女人緊係鍾意睇

一般 導演上個兩套好睇d

女主好靚

換件皮褸，梳件ALL BACK頭，加個狠樣眼神
成功由毒女變女神

睇返原來係比卡超真人版電影個女主角

個人覺得個殺手都係細個比人蝦，好似女主角咁，所以大個就有種報仇心態，專殺d蝦蝦霸霸既人
如果套戲可以講多d個殺手既背景會好d

女主角變左殺人狂後幾期待佢殺人方法

夠狠可以彌補力量上不足，不過殺人狂都講過，女主副BODY無撚用

有幾次打架都俾人力量上壓倒，掉埋一二邊

見到Vince Vaughn就唔想睇

Why

其實冇乜笑點

呢套好睇
但我嫌唔夠血腥

根本就唔似三級
仲以為有啲咩場面睇